聽朝27號會出黎既巴絲，快d返去休息，等我地宜家接力。

姐係聽日唔會出黎個d,唔該比d羞恥心 ，放左工拿拿聲死過黎啦！ 比d熱誠比d火我唔該